重啟國際戰線 全球登報教防疫 再次connect全世界

全球登報講世衛點俾中共控制 點解要反中共同埋防疫知識
藉著肺炎依單野connect全世界

光復香港

時代革命

攬炒巴入黎

Up

順手話俾人知香港人同中國人唔同

推

有得諗

PUSH

正

push

邊個負評啊

的確好耐冇全球登報

有創意

屌柒世衛 pls

要將個波射晒落去世衛同中共

叫周庭日文youtube 拉攏日本先啦
真係趁呢幾日關心下韓國手足
share 下紙樣

登報好貴好慢
用youtube send 俾自己d 日韓朋友go viral against 真viral speed

兩樣一齊做有咩問題 依家係大好機會 依家唔搞幾時搞

唔好問外國人點分你香港人同中国人 依家俾曬機會你喇

咪嘥錢

Push

而家市道咁差
籌唔籌到咁多錢呀

呢個真係不了
信我
歐洲嗰邊好撚憎人戴口罩
咁樣肯定connect唔到
同埋 駛唔駛要你香港人教防疫
真係唔好衝動

防疫係藉口 目的係反共
同埋我睇唔出憎戴口罩同connect既關係係邊

攬炒巴打緊好似國際戰線應該好忙
不如揾g20 團隊會唔會得閑d

你叫攬炒巴做 時間心力都係好甘
攬炒巴唔起hk 架 唔係homeoffice緊架
香港人而家突然多左時間
應該起hk 做多d translate connect 日韓手足
登報的資訊量好少
youtube 及文宣先可以量多有解釋同send 俾大量人

我都無能力
希望周庭姐姐youtuber 可以connect 日韓手足